Jason Morgan：之所以我提名一位香港自由戰士競逐諾貝爾獎

我好少係問上問政治既野
但呢條友做過啲乜 除左出黎屌人幾句周俾人拉左？

香港獨立

係apple落order唔報,你又唔自己思考

陳浩天同中國各地獨立運動的人建立左交情
如果中共滅黨五獨盟主就好可能係陳浩天

咁你又做咗啲咩？
2016年你係邊？
係咪要咁問你先開心？

大公文匯 報出黎又話係假
蘋果唔報 又唔話唔知有做過野
蘋果有冇話你知咩係DQ6 變到得番DQ4呀

問下做過乜又唔係清算話佢乜都俾人屌
而家講緊提名 我想知做過乜俾人提名姐
時事台真係惡撚過狗

你收收皮先

黃衛兵真係好鍾意要人交上社運CV

咁你keep住唔好問好啲

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

公海連比狗拉左唔比保釋都話佢抵死